睇完今個星期成績表，再黎講休息

1. 大專院校全面停課，學生可以投入抗爭
2. 中小學全面停課，家長不論藍黃更多聲音反政府
3. TG入埋中環，離地ibank人/鬼佬/玻佬親身感受政權橫蠻
4. 恆指跌超過1000點，離經濟攬炒近一大步
5. 美心全面停業，有效懲罰紅藍企業
6. 壓力下參議院加速審批人權法
7. 林鄭多次因三罷出黎緊急講話

一鼓作氣，再而衰，三而竭
上次長期休息之後幾時有起身過，我地要從錯誤中學習
假日和理非定勇武都冇問題，但平日既黎明系列一定要持續，等政府定曱甴都冇氣抖

多謝勇武手足，多謝和理非手足，多謝黎明手足，多謝大學手足

光復香港，時代革命

抗爭已經初見曙光，堅持先有勝利

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

唔好比佢停

贊成平日同週末分開，雙邊夾擊，班曱甴精神分裂

推

上次一長期休息，就差d變無限期休息
唔好再重蹈覆徹

10月頭

返工果時又唔見你話休息?
依家罷工學人話休息?

約撚定你哋 下星期一 18區 6點鐘見

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

唔好停！！！

講休息既人九成九都冇參與，連罷工都已經係被動，有咩好休息

被捕數字唔講？幾慘重

朝早既花開得最靚

其實係比以往週末夜晚搞更少，而且更難入罪

抖 革命點抖呀？ 又五毛吹風

所以咪話唔休息得

唔係有希望先要堅持，係堅持先會有希望

唔休 但改行動 loop 同一招 但對家變陣了
係時候和你shop 爆買 機場test

多謝手足
今個星期好成功
下星期再黎

每個星期keep住做 長期就會有效果

改善轉plan升級都冇問題，但唔可以停
既然有經濟春袋，就搵幾百種方法揸實佢

6日有和理非行動
黑警想休息？

落地獄就有得休

等佢地繼續焗二噁英瘡，屋企門口都入唔到

之前六日咪又係慘重

冇錯，一個星期已經咁勁，持續落去就得，暫時以不變應萬變

而且之前六日係冇勝利目標，但而家黎明行動係目標明確

今日好多鋪頭下午就收

但係手民宜要加強

開得4個鐘

行動升級，文宣就要追上；文宣升級，行動就要追上

感謝全體人員
下星期繼續

林鄭見到呢個post, 一定好頭痛
你班後生真係唔識攰

全世界食住上

政府驚成咁，幾攰都舒服返

多謝

星期六日行下商場囉

唉，但問題係和理非要文宣動員，提早決定活動，依家淨係知道星期日有不反集會

多謝手足！

見到D分化, 休息POST真係火撚滾

好多和理非都已經升級左，冇不反都照出，而且動員力都強左
但係要提早少少宣傳咁解

上次已經檢討啦

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風
提完一次再開一次小事化大

連續打五日真係累，或者真係要休整，打五休二已經比之前打二休五進步好多

聽日搞啲野搞啦
和理shop乜都好 完全冇人講

今個禮拜成績好
加油

落地獄都冇得休
每分每秒比地獄業火燒啦

多謝手足，主要係見到有人再次偷渡概念吹風話休息
見一次提一次，唔好被淋熄火

堅持

甴近平

但都有好多檢討既空間

見有手足每日打到好夜就唔建議，其實午飯後收工已經做到三罷效果

推啊香港人報仇唔撚淨係口號啊

所以我對今個星期六日既和理非活動期望不大，快趕了到依家都無咩人討論宣傳

仲有呀
6合彩 賽馬延期 取消

一鼓作氣，再而衰，三而竭

勝利既法則

距離成功仲好遠
但總算行出一大步

今星期效果拔群，尤其是令到班美國佬加快表决，中大之役居功至偉，但好多手足被拉，一人中槍，一人遇襲，不完美。

要繼續大家撐著大家呀手足

多謝勇武！

仲有其他影響：

大量企業損失
店舖停業
火車停駛 阻隔大批內地遊戲

冇錯
香討班廢老賭少日馬已經叫政府快d妥協

長期抗爭，刻不容緩

禮拜六日和理shop

黎明行動必須繼續

唔緊要，而家開始宣傳推post，我相信今時今日和理非既動員力

下星期一再again!

多謝各位

推到休息撚收皮

冇錯，好多人終於肯真罷，心態上都升級左好多

某部分港豬分分鐘以為今個禮拜先開始示威
之前根本對佢地零影響

冇錯，多謝勇武

唔搞黎明咪搞快閃

岩 我自己就覺得要和你suck既同時汞女去追擊政府要員同建築物

Push

哇，大家都做左好多野
各位手足Assemble!

未夠 要繼續加油

黎明先係呢個禮拜成功嘅關鍵 唔搞黎明同之前有咩分別?

中環班人(唔計出黎行既)未聞過tg都唔知香港發生咩事

我哋有咁多人
班狗就得3萬隻
已經唔夠人到要搵埋公安幫手
你話應唔應該繼續呢

推 假日休息 星期一繼續

我要攬炒

1-5 黎明
6-7 和理shop 唱歌 任君選擇

不割𥱊不分化不灰篤
核彈都唔割 核彈都唔割 核彈都唔割
建議不大罵 原諒手足吧

每一個鐘對住自己講一次
起身臨瞓前講一次
#

up

你幫我 我幫你
多謝手足請供資料

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追
經濟攬炒！

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

professor 仲叫我地交assignment

要配合台美反攻中國既行動 希望可以拉埋越南 哈薩克斯坦 俄羅斯 一齊圍攻中國

星期日晚，星期一早見

當然唔小得仲有印度佬

曱近平

我地既人只會越來越多，一係壓贏對方，一係對方出老解，點都可以達成效果

推，休息撚收皮啦

推，一堆5毛網軍又出黎話太暴力，唔好亂用火魔

贊成人夠多可以打更多游擊，人唔夠就只塞

一鼓作氣，唔可以停

平日黎明
假日黃色經濟圈

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

停不合作=鬼

黎明已有成果一定要優先，其他就睇人數可以再增加游擊

推
黎明行動一定要繼續！一鼓作氣，之前緊急法我地已經錯過左一次機會，係好可惜
但依家我地已經突破樽頸，大家撐住，唔好分化

佢地係講緊六日先暫停一下黎明？
星期六日都仲有活動
只係暫時休整下姐

新口號

唔好停繼續叫 ： 黑警放 TG 閰家生cancer

鼓舞！

報埋今日發報個民調好喎，八成人認為政府暴力

我都係
但除此以外大學生大專生幾乎冇包袱

其實中小學停課
未必真係會多左人出黎
好多老豆老母都未必知
所以點解之前幾日 太早冇人

未跟到，手足好波

邊做assignment 邊推post

星期六日可以整下文宣，推下TWITTER我覺得

大家要掌握個pattern
朝早6點排黨鐵返工
和理非唔該唔好black block 唔好帶gear 唔好有口罩
人夠多就塞到一條線
夜晚勇武水泥加磚set rb
走個時換裝同唔好落單
一日塞唔夠唔緊要, 局部塞都有效果
咁樣搞一搞, d 人又遲到又要早走
個經濟損失係億億聲
所以今日你個區塞唔到唔緊要
留返條命聽日再塞
日日咁loop 政府都癲

邊寫code邊出post

多謝各界支持
全面進場
繼續抵抗

推爆

星期六日回回氣罰下黃店 下星期再罷

扭

唔係，佢地係話香港人係經濟動物，黎明阻到人開工要停

唔好停

贊成六日可以自由行動，集氣又好抖氣又好反思又好

運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

無撚有錯，唔好放棄

堅持啊 一大班冇落場左膠維穩

push

現有行動細節有改善空間，但大方向係正確

冇錯，難得再次有春袋，一齊加油

推星期一見

只有繼續前進

光復香港，時代革命

keep going

叻

敵人都無話停戰

休息撚死全家

一鼓作氣 再而衰 三而竭

我就係要呢啲

Sorry 噤錯制 正評

同意 咪撚再休息

係時候要報答同路人

我愛黎明

休你老母

五毛不會推既post

唔好咁開心住，我覺得燒山講0既都有道理，大家惗下點樣拆解？

一鼓作氣 再而衰 三而歇

中小學停課既意義唔在人數，而係政府認輸
而且好多港豬平時真係唔理，見到仔女返唔到學先屌政府，好多民意係企我地呢邊

推 大大力推
根本只有阻膠/狗先會針對一個藍屍犧牲 一間黃鋪被裝修錯 叫大家停 叫大家休息
手足 爭氣呀 要有智慧唔好俾人帶走風向

唔會再休息

啲人成日話罷工、起衝突無用

我地絕對可以反思同改善，但絕對唔可以淋熄火叫停

朝早開花，有賴大家

就係咩都冇做過既班人

有成績既野一定要持續

見好就收？

但和理非要大大力文宣呀！

其實恒指升緊，如果你望三個🈷️以上

推！！！

等d 失敗撚收聲

休你老未，罷工罷課就係休息
btw 朝早開花，有賴大家

完全同意 形勢轉好時先又轉和風 又想好似蒙面法時咁又柒多次？

我知，就係因為冇揸緊經濟春袋
今個星期方向正確，所以跌得好快

唔夠好唔可以收

光復香港

老實講而家凈係朝早早D起身做野之後就可以翻屋企訓
仲唔叫抖

時代革命

所謂樽頸左咁耐就係因為停手，當日唔停手，可能而家人權法已經過左好耐

講緊1-5黎明
六日有精力可以搞下其他

推！！揸中春袋就梗係要緊握！

Keep住呀

根本好成功

大學手足都一齊撐住呀

唔講都唔知有咁多成績
感謝所有同路人嘅付出

推。

可見黎明行動幾有用
Keep住三個月睇下點囉

仲有更多未盡列，手足既付出絕對唔係白費

多謝手足

但真心要盡量小心有鬼埋伏
要操多啲體能跑快啲
唔好再咁多人受傷被捕

真係要正視聽
而家同蒙面法果陣一樣
好明顯係被帶緊風向去休息

六日休息 平日繼續

真係要正視聽
而家同蒙面法果陣一樣
好明顯係被帶緊風向去休息

一休 又好似上次咁無限期休？
訴求呢？休息邊撚個理你？

星期日 有柏林集會
六，日 和你shop

政府冷處理就繼續三罷玩攬炒
政府出手就主動反攻繼續施壓
閒時就繼續搞和理非活動累積民意

真係要正視聽
而家同蒙面法果陣一樣
好明顯係被帶緊風向去休息

一休 又好似上次咁無限期休？
訴求呢？休息邊撚個理你？

有推過休息post嘅唔該同我反省下
上次柒過一次 今次又柒？

多謝勇武手足

根本政府響商家佬壓力下頂唔到三個月

推！

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎

多謝大家

好心痛，全部都係前線用生命換返黎

恆指大跌因為貿易戰

我諗佢嘅休息係指星期日啫？

唔夠體能既就邊操邊見機行事，適時補位，唔好等人救你
體能夠既盡量去救人

仲有仲有 雜種出聲助攻人權挽妹仔

拉咗好多手足

我贊成週末休息做其他野架，但平日真係春袋唔停得

啲On9仔：我地入咗五球架啦 跟住慢慢踢埋下半場佢啦

堅持到底

路線正確，繼續堅持

所以救更加要堅持，先對得住佢地既付出，同埋先可以救返佢地

一休息就會衰落

唔休就一定，不過玩法同平日唔同，更表係排定，嚟緊星期六日一定多狗，而且朝早少咗office 工嗰班人塞鐵難咗效果又細咗，都要諗下有乜行動

體能唔夠就做住送物資/整文宣呢啲後勤嘢先
唔好夾硬嚟

我就係要呢d post

推 要正能量

根本真正既打爭果際標準應該係咁，我地用5個月n條人命先進化到呢一步

所以我贊成週末轉玩法，儲氣又好快閃又好集會又好，唔好打死一樣就得
be water係玩法多變，唔係一昧走佬

遲到好過冇到，慢慢改善好過冇改善

今個星期又提高佐

push push push

攬炒成績表 A+添la

能繼續聚人當然唔走,
既然走了就一齊走,
be water 才能走下去

繼612，同攻入立法會，塗黑中聯辦之後，罷工呢個最大既心理關口都衝破左，我地就更加有理由堅持

塞鐵！！！！！！

星期一又塞鐵！！！

靜靜地贏緊

唔休息!!!!!!

今個禮拜推進左好多

有好多野做一日未必即時生效，但一個星期，甚至一個月，個滾雪球效果係好勁既

push!!!

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

wowowow

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

愛巴I love you

星期一至五就旭日行動
星期六日打遊擊

多謝各位手足
星期六日做其他活動
星期一再繼續晨咁早行動啦

岩

多謝所有手足

如無意外，所有人都參與在係呢場社會運動之中
不論係藍定黃
一樣無法避免
我哋已經令所有人都要面對呢個暴政帶黎既影響
之後就係要團結一致咁推翻佢！

多謝大學生 多謝香港人

休息等贏咗先啦

推 星期一黎料！

推你老母個臭post

甴近平

光復香港時代革命

勇武做野唔洗同連登講
做完先出聲

黎明行動攞到咁大主動仲停佢老母咩

多謝咁多位手足

一齊加油

休息撚可能根本一直都只係嘆緊冷氣

推，一休就會熄，唔好比休息撚帶風

岩，唔好再吹休息風啦
禁蒙面法吹休息風之後幾撚大鑊啊
差d 休埋眠添啊

多謝所有手足！

其實星期六日有無諗過輪間比中大手足番屋企或者休息下

再推

開始進入攬炒第一步

星期一要加把勁塞撚死佢

推呀

手足好波
又係時候開下流水花

休息撚一定係鬼
利申:支持星期六日休息

願榮光歸香港

推爆佢
呢啲post先有意義

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

唔停得！休息撚收皮！

thank you

IVE一直冇聲出

區選前一星期唔休息下 停撚硬

推唔到

Respect

繼續。堅持。

下個禮拜繼續開花

tui

屌你老母死黑警

冇得抖

輪住抖啦 但點都要有人出黎

多謝咁多位手足 我地一齊堅持落去

光復香港 時代革命！

感謝

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

但係黃店係咪正常營業緊？
近排喺山城，唔知出邊點

Agger
一鼓作氣，再而衰，三而竭

三個月
盡力一試

繼續唔好停

根據過往經驗
任何散水、休息的風向最終只會打擊場運動

但背後代價係周手足同埋我連個名都唔知既葵方手足

加油

多謝各位手足

手足，互屌完檢討完返主線喇！
多謝各位手足！堅持到煲底！
光復香港

光復香港 時代革案

黎明手兄好高風險
一個中實彈 又比廢老搞 又比港豬鬧
多謝你地

和勇好波
唔好停 有排同佢玩

錫啖 好文

唔停得

好

Tui